承认吧港灿们 大家都是中国人 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

身边的小学生都有着祖国优良血统 说着流利国语
中学歷史也不用学纯属虚构的六四事件
港灿们 试着说爱国 不要说港独
试着唱起来 起来起来 不要唱今天我
快投进党的怀抱吧

屌你老母

所以樓主是小學生？

收嗲啦 五毛撚 殘你老母體字

试着說操你妈

我有说错吗？

樓主假膠唔好理

大佬，臨時演員都係演員黎

特登開acc

我是爱国的连登子

大家都是中國人
血濃於水

乜撚野連登子

字都未撚識打就返去你老母個閪到啦

成班暴民

子解幼小，稚嫩
跟广大连登会員一样

一起投进党的怀抱吧

典解共共黨5畀囡me吊

可以引我進黨嗎

目標係政治局

new ac

Yea block左

真係屌你老母
你戇撚尻冇藥醫就死撚左去啦

屌你老母
連登可唔可以好似ptt咁
殘體字即bam